我想發起一個全民退卡行動

黨鐵嘅八達通你用100蚊佢賺兩蚊 仲要每張卡有50蚊按金係黨鐵手上 我當全香港200萬個手足都有張卡 姐係夾夾埋埋有一億按金係黨鐵手上 唔好比佢攞大家嘅錢去投資然後賺到傻好無？唔通你班香港人嬲完黨鐵啦咩？咁快唔記得721同831發生咩事？點解每日搭車/買嘢都仲會聽到嘟嘟聲？我正式宣佈由依家開始要罷用八達通呢張閪卡！屌你罷用應該都唔夠為免大家貪方便用左張卡 大家一齊退卡啦喂聽到未啊香港人日日都係全民退卡日啊[/size=5]快 啲 攞 張 閪 卡 去 退 啊[/size=5]

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

黎緊iphone 有得用八達通大把人爭住奶了